「彪析」今晚曼聯贏波／和波都唔出奇

曼聯近績係差，但球員本身既個人能力唔係廢
主要係心態問題，正如當時一轉領隊成班即升晒Grade
但果陣對PSG 奇蹟反勝後，就Gel 到上天花板，飄飄然既感覺令一眾球員沉淪當中
及後對壘阿仙奴、狼隊，其輕敵招致落敗
" 一子錯滿盤皆落索 "
輸俾巴塞出局後，歐聯夢碎
一眾大帝心理狀態、戰意跌至谷底
甚至被愛華頓羞辱至 4：0 慘敗

但係要留意，班大帝近績咁差
主要係輸心態
特別係普巴呢種人，EQ真係唔高得去邊

而上場被愛華頓羞辱 4：0 可視為 Wake up call
有助提升今場大戰既士氣，令曼聯浴火重生
要記住：「一個人衰到貼地，受到極大刺激後，的確有機會咸魚翻生」

班大帝今場突然上心極力阻擋曼城奪冠
真心唔奇
班球員最鍾意就係駁嘴，係有事實根據
當年，摩連奴嘲諷講左句：「曼聯入到前四係奇蹟」
當大家都睇淡曼聯，覺得絕望既時候
班大帝就偏偏上晒心咁瘋狂贏波，後來居上
（p.s. 當時蘇帥岩岩入主，根本未有時間教到D咩，純綷係班大帝想駁摩連奴嘴）

另外蘇斯克查再唔反底，你估佢個位又坐得穩咩？
戰術部署一定同卡域克拍住上做到好足
加上今仗曼聯主場出擊
不得不提2月尾 曼聯主場 vs 利物浦，賽果係 0: 0
唔好以為走出奧脫福個門口係容易既事

收嘴啦

本來仲有機會，你出完post就無喇

曼聯仲有5%機會,而家5%都沒埋

無可能 根本唔關鬥心事

上場已經睇到係根本擺明唔踢

一日未傾掂一日都渣流灘

我屌咩唔好咁啦 bill哥

Ten percent luck
Twenty percent skill
Fifteen percent 大佬彪
Five percent pleasure
Fifty percent pain

屌你 買左曼聯架仆街

打咁大段野燈

夜啦 收皮啦 打少d飛機啦49000

本身想買獌
等緊正選名單
彪哥出手而家慳返

多謝all in 對家

有彪哥加持 可重注曼

This is ten percent luck, twenty percent skill
Fifteen percent concentrated Dai Lo Bill
Five percent pleasure, fifty percent pain
And a hundred percent reason to remember the name!!!!
大佬彪

識買了

今場和硬

BILL GOR SICK BALL！